驗屍報告指艾斯托利本有機獲救

【體育】已故費倫天拿隊長艾斯托利的最新驗屍報告指，艾斯托利在心臟停頓前曾心跳加速，最終死亡。

根據意大利各大傳媒報道，前費倫天拿隊長艾斯托利（Davide Astori）可能患有心臟病，但一直未被發現。最初在艾斯托利逝世的時候，有報告指他是因心律過慢，最終心跳停頓而死亡，在睡夢中暴斃。

不過，最新的驗屍報告指出，艾斯托利的死因是心跳過快，這意味著他死前可能已經醒過來，如果有人在他身邊，有機會獲救。現在有關當局正在調查這個問題是否可以及早診斷，避免悲劇發生。

31歲的艾斯托利於今年3月4日上午，被發現倒斃在酒店房間裡，估計前一晚已不幸身亡。費倫天拿其後宣佈成立基金，旨在協助艾斯托利的女兒Vittoria成長。

橙

點解運動員都可以check唔到心有事？

隱性就好難